蘋果根本一早收到料

見會員制唔掂 先爆單野出黎

同韓國套戲 the king 一鳩樣